是日午餐

Roommate食都未食叫大伏

啲飯都叫做粒粒分明呀

個碟隻色幾靚

還好

明明就正正常常

望落幾好